有冇安利J10 順利順安安泰 手足

好擔心蔡仔
有冇手足有監票

有冇邊到睇到呢區即時

好似話安泰兩棟都係蔡贏

安泰咩情況

睇到睇到有無link好想知但又唔知有咩group可以入

我都想知

我有fd 在場睇緊，好似輸左

有fd whatsapp未fc 不過上次都遠超呢個數
今次我估起碼4，5千人投

‘’觀塘安利 J10 贏9票，民建聯落敗。

蔡澤鴻 646票
曾榮輝 637票‘’

存仔難贏啦 林媁又劃banner又 拍門拉票

應該係J10 安利
「J1002 基督教勵行會羅桂祥安泰服務中心 九龍觀塘安泰邨和泰樓地下高層」呢個票站
包括安泰兩棟

安泰兩棟今年新加入去，如果贏到就應該穩陣
加埋順安佢票倉上屆贏400 票咁應該掂了

存仔
an tai

存仔
希望蔡仔掂

捷報 蔡仔贏！

有無安泰tg谷呀？